---
layout: post
categories:
- Alabanza
title: Alabanza Baruch Adonai
author: vtamara
image: ''

---
| --- | --- |
| Baruch Adonai, Elohim Israel | Bendito es el Señor, Dios de Israel |
| Adonai, Santo es El Señor | Adonai = Señor |
| Baruch Adonai, Elohim Israel | Bendito es el Señor, Dios de Israel |
| Adonai, Santo es El Señor | Adonai = Señor |
|  |  |
| Min ha-olam v\`ad ha-olam | Desde siempre y por siempre |
| Alaba su nombre por siempre serà |  |
| Min ha-olam v\`ad ha-olam | Desde siempre y por siempre |
| Santo es El Señor Dios de Israel |  |
|  |  |
| //y las naciones lo alaban |  |
| e Israel dirá Amén |  |
| y todos cantan aleluya |  |
|e Israel dirá Amén | |
|e Israel dirá Amén// | |
| | |
|Cuando el grito de Dios resuena| |
|La victoria tenemos ya,| |
|El poder de su voz derrota| |
|Él lucha por mi,| |
|No hay nada que nos destruya | |
|Nuestro escudo es el Shaddai,| Todopoderoso |
|vencedores somos en Cristo el Adonai | Señor |
| Aunque los muros destruyan| |
|y el peligro nos aceche,| |
|el sonido de Su poderosa voz| |
|Nombre sobre todo nombre| |
|Yeshua Hamashiaj,    | Jesús el Mesías|
|El Gibor, poderoso Dios| Todopoderoso |
|Jehová Nissi, nuestro estandarte |    Estandarte |
| mi salvación, la roca, | |
| el Mesías Justicia, es | |
| Adonai Jireh, mi proveedor | Señor Proveedor |
|El Shaddai | Todopoderoso |
| | |
| //El Shaddai// | Todopoderoso |